[劇透] 海賊王953超勁爆情報

呢兩件蛋散準備結婚

凱多條巨龍比大媽坐爆

凱多同big mom 個仔應該可以稱霸宇宙

係954呀巴打，
btw,推呢個

954話標題 如龍得翼
索隆接受了日和的條件，但雖說是屍體，畢竟也和龍馬的屍體交戰過，他決定先拜祭一下龍馬。河松聽到這話覺得他是個有嚴重妄想癥的家夥

羅因某人的陰謀而被解放了，他打算順著這個陰謀走並戰勝了霍金斯
據霍金斯所說，阿普本來就加入了凱多旗下，而霍金斯為了生存也加入了凱多旗下

凱多的手下“Numbers”也來歸來參加凱多的宴席

其中凱多表示可以先合作奪得世界後再繼續互相殘殺也不遲，與大媽結成同盟，手下們知道後大吃一驚

下期休刊

原來打鼓佬一開就係凱多既人

兩個四皇結盟仲可以點打

下期休刊

二刀流的禦田在被處刑之前把遺物“天羽羽斬”和“閻魔”托付給兩兄妹。

索隆接受了日和的條件，但雖說是屍體，畢竟也和龍馬的屍體交戰過，他決定先拜祭一下龍馬。河松聽到這話覺得他是個有嚴重妄想癥的家夥

羅因某人的陰謀而被解放了，他打算順著這個陰謀走並戰勝了霍金斯
據霍金斯所說，阿普本來就加入了凱多旗下，而霍金斯為了生存也加入了凱多旗下

凱多的手下“Numbers”也來歸來參加凱多的宴席

其中凱多表示可以先合作奪得世界後再繼續互相殘殺也不遲，與大媽結成同盟，手下們知道後大吃一驚

下期休刊

嚴重妄想症

羅：你們的同盟究竟是怎麽回事
霍金斯：我們被算計了……打碟音•阿普原本就加入了凱多旗下……
你和草帽的同盟發展的很順利啊……還親密地來到了和之國
怎麽樣，你改主意了嗎？
羅：別問我問題！
……如果放我逃走是你的陰謀——那也算我一個
距離攻入鬼之島還有6天

那是什麽……
是鬼之島的“Numbers”……！！快逃吧……！！ 不然會被吃掉的

我們“百獸海賊團”！！！決定和“Big•Mom海賊團”！！！
結為“海賊同盟”！！！
先協助你們！打架留到奪得世界以後再說吧！！

仲有咩numbers 百獸海賊團究竟有幾大
大媽個團個規模好似細咁多
姐係呀普係奸霍金斯係自己友

屌 big mom 同凱多玩we connect...

咁路飛打撚咩

個班似係「鬼怪」，所以凱多係鬼怪之一，食左龍既惡魔果實，鬼怪都可以係生物，唔一定係龍

今次應該又有海軍加入，到時三方混戰

諗唔到尾田呢獲可以點繼續寫落去

青鬼赤鬼？

圖中一隻，凱多係另一個？？？

依家先正常，本來凱多呢邊就唔夠勁人
數嚟數去得jqk, 同6個頭馬，其他人多但大部分都係卒
明明係四皇，但又唔見旗下撐下場
numbers應該可以儲齊啤牌1至9

睇來未來10年都完唔到

有預感今章都係打唔贏大媽同凱多其中一個

一個都唔夠打 仲要同盟

本來諗住大媽削凱多血再比路飛執雞 點知同盟

唔係呀嘛……

係時候紅髮幫拖

我都係咁諗 兩邊互打削下血

大媽應該會中逃背叛啦

之前講大媽失憶個時心地好善良 自己肚餓都想拎啲小豆湯比班村民食
唔知係咪伏筆黎

大媽唔幫手真係諗唔到野贏

一早話凱多會同大媽結盟 但比人屌到仆街

一定打得贏 年輕嘅最惡新一代合力打敗兩老 你哋諗得四皇太勁 隨時連zero都打得贏凱多

然後另一邊黑胡子拉籠哂剩返的七武海，之後 ....

下週休刊

應該係，我估今篇尾大媽會背叛凱多，再接返大媽細個條線，再去艾爾巴夫。

Big mom個處準備破了

動物系覺醒未講

唔係話身體能力同回復能力之類加強咩？

屌 家下路飛仲學緊霸氣應用
仲未果實覺醒 點打啊大佬

睇黎個結局都要個孫燒俾我

垃圾po都上熱門

可能比路飛新學既霸氣打中個頭
一野記得返曬所有野 反正都咁戲劇性

破左好耐生左成個家族出黎

我的父親光月禦田……是“大刀二刀流”劍士
父親在被處刑前將兩把刀分別托付給了我和哥哥
給哥哥的是“天羽羽斬”
給我的是“閻魔”

霍金斯係右上角打曬冷震
羅勁到

真係大太刀?咁卓洛持有三把刀以上嘅機會大增，分分鐘秋水都唔洗還。
今篇唔差在拎埋小太刀喇

閻魔= 嫁妝無誤
已fact checked

外行員又中

幾千人講過會結盟喎
卡普都講明驚佢地重生
畫晒出腸嘅野有咩好討論？
正如最後大媽凱多都係唔會順利一樣
唔通又要出Post話自己講中？

做下實事啦 低收入公屋仔

三毛你好

天羽羽斬， 好似係日本神劍，
須佐之男斬大蛇好似係呢把？

有冇日本神話歷史學家研究過呢樣嘢？

諗起一個笑話

山治年

天羽羽斬就係十拳劍

會唔會玩到路飛同黑鬍子合作

一齊打紅法

紅法開出第4種霸氣

會
路飛帶住四王一齊打世界政府。

咁唔爭在拎足九把刀
開阿修羅MODE 鬼氣九刀流

卓洛拎住兩把女人刀

但遲下一有分歧就會散
獨裁者既we connect向來都失敗

我指凱多覺醒果堆未出

想講之前組草帽大船團果時
有旁白話將來大事件用得上
呢種風格我都剩係諗起艾斯
依家咁嘅環境
我睇怕隨時兩個結果
一 路飛成堆唔夠揪 海軍執雞 直接誘發大事件
二 我醒起 薩波好似仲係世界會議到會唔會做得佢呀哥嘅都...

其實都算則面描寫紅髮團有幾勁
副船長比肩紅髮 一個團入面兩個四皇實力

係貝克曼加紅髮先=一個四皇實力

邊度講？

Sbs 尾田話性格方面 紅髮係太陽（熱情）貝克曼係月亮（冷漠） 實力方面兩者一樣強度,而且貝克曼係全角色入面最高iq

X2
Sir

咁咪姐係紅髮同貝克曼都=4皇級
屌你閪紅髮一個叫4皇喎 唔撚係紅髮&貝克曼組合喎

我上面講錯唔係sbs 係生命卡個度講

唔好理d傻鳩啦

一開始凱多同大媽打都唔知可以點畫落去， 點知無啦啦結盟

山治整返個蛋糕出黎就氹到大媽無間道啦

真係完全想象唔到紅髮實力有幾高
白鬍凱多大媽個個都九樓咁高大大份
又高防又高攻 仲未計果實

多圖情報及翻譯：
下有金鋼棒

預左會還刀，但冇諗過會咁順手的就還

但點樣三代換二代，就好好奇，應該唔會係整斷三代呱

可能係3種霸氣都去到頂點

d numbers 應該全部都係覺醒動物系能力者喇咁嘅款
幹部係Jack Queen King即係numbers 就係1~10, 剛剛好可以分晒俾赤鞘9人眾打 咁咪大家都有戲份lor

火影世界第一

紅髮 路飛 革命軍

斬龍刀唔代表要斬龍王 龍王邊到佢斬 主角威能

路飛打大媽 索隆打凱多

柒治完左好耐啦
讓返個位比甚平啦

劇場版就算鳩數喇

正路都差勁遠喇 唔通索隆先學師左兩年就勁過鷹眼咩
之後應該有場戰鬥逼到索隆出全力兼進化

仲要間接比鷹眼話廢過自己
btw好似話過紅髮係四皇賞金最高
雖然未必關實力事 應該係關佢之前自由出入世界政府事

唔係點搵錢

錢無人嫌多

DJ佬咁狗西？

尾田應該已經搵左佢十世都用唔完既錢
鳥山 岸本呢d畫完都無再開新坑 就知根本大把錢洗唔晒
創哥都話完左巨人未必會畫新作
畫漫畫其實真係好撚辛苦

李嘉誠都仲賺緊錢啦
唔為錢為乜呀
咁撚天真

好可憐 同d藍絲無撚分別 個腦得錢

資本家同一般人比??
邊個天真d阿
唔講以為尾田係jump老闆

但比條魚咬斷隻手

紅髮係四皇賞金最高？邊度講

你都痴線嘅
李嘉誠唔使自己喐手
尾田要

佢搵路飛果陣已經係四王
四王一下俾人咬斷手

三國大戰

紅髮 革命 路fly

兩件4皇

海軍+黑胡

一次場戰爭畫完

好高難度，尾田九成carry唔到
兩個勢力大戰已經亂到七彩
仲要三四個

畫足5年

我估係莫利亞放走羅

。。。

德雷克呀柒頭

林鄭同習仔結盟

會唔會黑鬍子突入搶埋凱多個龍系果實，跟住完和之國篇呀？

好多人都咁估啦 黑胡子食晒三個系最強果實

拎埋就物攻+魔攻+高防爆登，路飛點打

以前我有想過如果霸王色威壓夠勁，可唔可以威壓到時間到停頓埋

見聞色高階可以預知未來，將來可唔可以感知對手弱點

武裝色可以發射又可以穿透人體咁將來會唔會再強化呢

只係冇諗過仲差咁遠

本來諗住索隆大技同鷹眼嘅細技差唔多，但冇諗過索隆大技仲係弱過鷹眼平a

最後咪又好似以前戰鬥時咁畫，一個一個同你畫，之後再講邊個輸邊個贏，海賊王嘅戰鬥風格由打克洛克達爾到打明哥都係一模一樣

故事劇情就一就寫好曬，等佢慢慢畫出黎啫

唔知龍馬條屍會唔會再出現
Zoro會唔會一直俾人當傻仔

兩個一樣強就等於其他皇實力？ 當日凱多偷襲白胡子要成個紅髮團先阻止到 仲有輸比鷹眼同冇果實黑胡子重傷 紅髮設定係型多人鐘意係正常 但實力有限

你睇清楚啲啦 係佢兩個加埋先等於一個皇實力

睇清楚乜撚野????????

垃圾漫

邊度有講

有乜咁奇
城堡佬之前都係under大媽啦

和之國開國之時，就係香港光復之日

跟本就係high得制狂開新角新線，戰鬥場面又唔好好畫。而家大會戰就搵個籍口一版可以畫10幾個角色，一人講一句黎呃頁數